**1.Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval().**

setTimeout() - це функція, що виконується один раз через заданий час.
setInterval() - це функція, що виконується з певною періодичністю відповідно до встановленого проміжку часу. 

**2.Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?**

Якщо передати нульову затримку, то функція setTimeout() спрацює відразу після виконання всього коду, щоб дати можливість браузеру побудувати DOM дерево, а потім робити вже маніпуляції.

**3.Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?**

Тому, що постійна робота setInterval() буде навантажуватися систему користувача.
   




